#Info

- Приложил настройку докер контейнера в котором тестил приложение.
- html/test.pl - скрипт который отправляет данные на сервер.
- journal/index.php - скрипт который выполняет роль слушателя журнала

Для старта контейнера необходимо в директории docker:

    docker-compose build
    docker-compose up

